我聽日過澳門...

上個禮拜買左澳門套票仲應唔應該過去....

安全起見，唔好。

水路過點睇

去得就陰屍路

不生路

有去無回，你諗你

唔係嚇你，下星期習囝就黎，佢要既係零風險

唔好去啦 同大陸無分別

我聽日都過去做野

水路？

同海關講我嚟賭錢叫雞就ok

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

yes,八點船

身有屎?

命仔緊要
你以為你係和理非就無野
某次遊行被人影過大頭都有風險
平日都算
呢排因為刁總實有殺錯無放過

水路無事。

你嘅手機保護套唔好用「香港人加油」嗰類！

有 連登 acc 都可能死撚硬

你上連登問梗係個個叫你唔好去

算啦，蝕少少，保命仔